想知旺角朗豪坊對出點解咁多狗

如題

有手足比便衣狗拉
有巴士車頭玻璃爛咗

兩件事，未有無關係

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

手足要平安

怪唔得知班五毛猛叫人出旺角啦